[傻閪發問]想問下歐聯決賽利記對皇馬係星期六定星期日？

係26/5星期六定27/5星期日既2:45am？？
平時好少睇波，睇唔明個時間

打完了 利記贏左

巴打唔好玩，真心發問

係基輔踢, 個時時間大約係香港27號5:45AM

唔係0245?

5:45你可以起床睇頒獎